點解啲差佬可以咁無恥?

睇完個聲明 知咩叫人至賤而無敵
如果下星期有人係警總自焚會點?(發夢)

唔好講下星期 27號 G20前有人係警總自焚會點?(真係發夢)

有啲人係要呃埋自己，你點解釋比佢聽都無用

btw, 真係唔好亂發夢

佢地咁無恥，多數當睇唔到照返工放工

唔好呀 唔好犧牲多個

千祈唔好 一齊發夢